今晚CBAT

靜啦

開個小丑神祈禱區期望支牛個野唔好壞左

JE同NAKD呢

睇過下 成交額太細 推唔上

JE成交額多過CBAT喎 唔係咩

我睇盤後

每日都有新賭場

Spwr至係今晚大佬

真心有得炒咩
蘋果日報都係炒足兩日，第三日仆街
呢幾隻連第二日都殺到仆街喎

祝大家今晚贏多啲

睇個勢上唔上到4-5蚊？

試試$3.5

風險一定高 落既本金唔對你帶來壓力就好 我揀cbat 佢盤後都升80%以上 成交額都係比較大 所以鍾意
Spi sunw 明顯散場

你咩價位入 我留意下先

$17 $7.35
利申：已清哂

我想問你cbat入左未同咩價位入

$2.6

wtf

巴打點睇？

唔係得100股果d傻散下話?

咁又唔係 未入手可以睇埋盤前先 但我點都今晚先郁

我琴晚盤中就衝左入去 之後訓左無睇

尋晚玩spi sunw 抽唔到身睇

睇樓豬既討論 真係同路 好彩忍痛甩左唔太傷
我CBAT入2.5 睇7.5蚊 賭場黎講 貪D好

唔貪洗乜咁大風險

睇埋盤前咩料先

有機會7.5咩

炒風黎 你信就有

盤前最高6 盤後上7.5 之熔斷

熔斷再開 之後會幾多

熔斷就咪搞啦又hand機

唔關事

盤前2.5仲入唔入到 盤前散水算

我有3.5-4就市價放算，玩妖股唔好貪

個勢唔差

係咩 無乜點郁喎

補返個deep v 就盤緊 個額都唔細 幾好

大戶未起身姐

真係屌你 係隔離就2.8走撚曬

spi sunw 玩完

開波

屌 一入就坐

呢隻有得玩？

仲有大飛入 唔怕

暫前成交額唔細 我睇$3.5-$4

3.2 入左

Same 想放了

入左幾多

淨係玩盤前都賺了

2.7入左100股

9:30彈浸好勁

一開就升溶就肯定
不過冇支牛班友份升到2000都冇得你走

spi尋日一開就溶 跟住含左 有冇例子係溶左照go?

琴日sunw囉

我睇cm
見啲人話好似得香港用戶走唔到..

香港人有骨氣啲唔好再用支牛買賣啦 唉..

kodk? epic 7連熔

都係spi前日

尋晚 SUNW 真係食花生睇住黎笑
明明贏變輸
輸原因係用支牛卡住咗
其他用 FT IB 賺到喊

Ft 入唔到

其實點解會咁

早幾日早左賣，掛左價訓左就賣左

入唔到可能係好事

我發現ft晚晚7-7:30左右都話系統更新落唔到單

開市最少升到3.2技術分析ed

好撚痛呀cfu

詳情唔太清楚
我唔係用支牛做買賣

淨係見到一堆人屌曬鬼話停咗係度賣唔到 贏變蝕
想入貨嗰班又俾支牛hold起咗舊錢 但冇入到貨
好似係咁

喂講好左唔再講kodk架嘛

你預見到自己既命運了嗎

我唔入了價位太高依家3.3正路依家走

呢隻野一插就插好快
之前坐左兩個月
插低過1蚊時賣都賣唔撚到

3.6走左

頂 就到價放 但ft未開得波

唉又係咁
2.7睇到而家

好快插唔洗自責

好彩尋日盤前已經賺夠走左

忍痛了..6.9 3.5放

歷史在看
次次升一日鬆d 就陽痿
今次玩到4蚊，插返落去唔知幾時先返家鄉

大家心情如何？

firstrade 八點先有盤前 頭淡湯一早比人飮哂 而家先入覺得有啲遲 今朝都唔知原來仲有呢個賭場 如果唔係一早買左

Sosad bro

cs都要7點，但係冇理由為左盤前射倉

震過貓王

仲玩唔玩好 頭先賺好少

2.2個時掛單上唔到
不過呢D妖股都係少賭比較好

見到FD 賺幾萬 自己得一千 心情

2.7入4蚊放左

有料 入幾多股

靚仔

隻suni 散水了

冇200%唔收貨

FT 8點已經3.2以上

黎得咁快 $4穩

冇4蚊唔走

200股今日唔玩了

好撚刺激🤣🤣睇住啲人幾千幾千咁掃

我應該唔會入返啦,寧賺少都唔會高追

穩定D算喇 玩option玩到損手爛腳之後已經決定左乖乖玩正股算

3.3入左 等4蚊

有咩心水

新手唔明盤前買點計數

計價位

走la

活在盤前盡是生命 集合能量彈力超勁

我買啲舊經濟（零售and銀行）再加大嘅科技etf
呢個組合我覺得長遠唔算好差
反正都係放3到5年
當然如果有咩心水嘅科技強勢都可以入埋倉嘅

大家均價幾多???

大家用咩app買 無咁易死ser

$2.65

坐穩未

琴晚盤後入定？

盤中 我set $3.5-$4 睇情況可以再大貪啲 $5

2.65應該4－5點入？

朝早7:30am

1.9

冇紅棒 放我胡亂噴霧都唔走啊

入左幾多呀

4位數usd

發覺炒依d股執得仲多過正股

投機點都係賺得投資多 當然仆街機會高達8成

巴打琴日買?? 你點咁快搵到呢D股???

完全升唔起

垃圾又唔識上?

錯曬

揸實 沽重都唔撚穿

岩岩7:30 就4蚊，而家得返3蚊

又係到妹下妹下

震倉 頂住

打鋪lol返黎再睇 有排妹

又上唔返就大獲了

跌撚穿了

2.6了

如果有幸上3.5就麻煩大家老閪都放咗佢啦

又一妖股

大單 我頂住先

又係仆街垃圾股

頂住

啱啱有班$3.2頂到好盡 望上得返 一下$3.1》$2.7

就黎頂唔住

唉屌..冇眼睇，跌到hihi

又準備斬...

睇路

咩事唔熔

巴打有咩啟示

想講3.2直插2.7？

我都想知

跌就唔熔 升就快到仆街熔 狗閪

講左一插就極速陽痿
再唔止蝕2021 都唔知去唔去得返1蚊

跌到仆街...

入左好多？

好多勇士仲入場

唉屌你老母我唔玩啦，俾返啲錢我

冇

今日炒唔起lol

屌 拎去賭波無咁嬲

玩咁大

on撚9

我而家照擺

轉場啦

Set左3蚊止蝕好彩

講多句，大家要明白呢隻垃圾係支那人揸莊
我成日覺得佢彈一彈上過1蚊只係想收割完，唔想俾聯儲局 delist

巴打又見你
下次呢D股玩盤前啦, 盤中唔係人玩
BTW, 你幾多入, 點解CBAT會輸

唔好玩嘅 1蚊都割

我盤前 3.86 入....

我賭波好過，唔再炒

勇者

入親都高位

就穿2

SPI, SUNW 日日蝕到仆街，我唔賭啦

算啦 我地買返啲大股
唔好再炒 用返幾個月回血
醒醒定定好好做人算

你現在還好嗎

wtf 你入左...
又輸....

放棄啦

輸到損手爛腳

我好好
玩左差唔多成個月輸左萬幾兩萬當交學費
以後好好做人

唔好亂入市

巴打又損幾多

七百幾美，話就話用政苦果一皮做本，但見住啲錢一路蝕住個心好dup春唉～輸到唔想講野了

咁你3.6入放左未
乖啦 學下我行返正路
重新好好做人

今晚炒spwr

我唔炒啦
你慢慢

冇左30% 我留低左係因為冇其他嘢好炒 擺住先

走哂 轉哂spi

好勇

pre market 我已經勸世冇人聽

Sor bro 我比較貪玩

spi 走勢又跌

真係好勇

3.38入
岩岩甩哂當無事發生
玩返正股算

CBAT 盤前 2.6，3.7走
回返SPI啲血

衰貪心本身琴日贏緊700美
今日倒輸番400出黎
以後唔敢貪心啦

已經睇化咗 賺到又點
自己第二日又會唔爭氣輸返晒

我重新入返

支牛個凍結資金究竟係乜黎？
我先買賣兩次夾埋500股有成30幾蚊

先執果100鎂唔係要比30幾掛

好彩冇止蝕 咁都升得返

你下咗訂單就會凍結 你有無其他股set咗價

我咁樣手續費應該點計？
今日無入其他

真係好彩 但有班人$3.1頂實左一陣唔知仲救唔救到命

小朋友玩賓州

佢預計咗你手續費
如果唔使咁多會俾返你
但係買呢啲好似會收貴啲
尋日炒sunw 每次$7至$9

淨係手續費都收咗$600港紙
俾啲咁嘅服務我屌佢

500-1000 係咪因為多股數所以收多d?

佢app有寫好似，平台費加佣1：1 最少收費即係2usd

我黑莓每股5.1賣出300股收我3.94usd,你可以參考下

仲有個叫交收費

，即係佣,平台,交收費比例大約係1：1：1.5

今晚點樣？

割曬

炒左半架車

今晚玩航空股

玩黑人

有冇賭局

黑人概念股今日唔知炒唔炒得起呢

炒唔起 入定先

巴打你睇中邊隻？

唔係話侵連任左先找數咩？

黑人社會地位有增無減

侵4年前打MAGA 唔係咁真心討好黑人嘛

你睇OC卡就知 世紀主流就係清高

轉哂UONE

升升下無力 記得頭先好似有幾秒係升到上十蚊？

最高10.55 應該係程式交易落盤推左上去 有人食糊走 我就$8.5入手 望$10再睇睇

隻臭閪CBAT 一彈 又有大手沽盤 搞唔到了

呢隻玩完架啦 止蝕算啦

樓主低位幾注 邊可能蝕

盤前2.6M交易, 10蚊應該唔難

點解成日都有依種冇啦啦爆升o既股

Uone似開市就崩盤 建議依家8-8.5買 開市前走

我用支牛睇盤前得幾十萬到 你2.6m係邊到有得睇？

世界唔會全部都冚球鏟既

OXBR突然發癲

你地好鐘意賭股 去接火棒

有頭髮邊個想做癩痢

OXBR 3.5

成本？

另類玩法

100股姐
但我本身都係細玩，希望升返啦

我等緊$2.75

Molamola

2.75入手???

Yup 係$3.2開始等

佢跌得落去你唔驚係已經玩完既跌幅咩???

睇唔到有賣盤 揸貨好實

等到啦

係 而家插緊 睇下有冇中伏

$3.4行人

uone跑出

一到$9又大棍 平時又冇成交 好難玩

岩岩有一刻9.6, 好有衝勁, 但太多人賺夠

原本都有諗過8.1個陣大注, 9-9.5收
但又好驚中伏

uone盤到好悶 啱啱先有鬼佬入場

真心想請教點搵呢D股黎睇

冇架 睇盤前盤後成交額同振幅

UONE 要走啦 轉去OXBR

你係咪兩隻都伏左

又入賭場

OXBR 坐緊 UONE 見9蚊俾人一棍就平手走先 成交又疏落

今晚係kodk主場

賭場post

Hello bro 我睇睇先

見到有隻PLL, 7點開始爆左就黎4倍

七點神秘力量搞乜 咁快插落去

只係升返去我買果個均價 今日有新消息咩?

你均價幾多先

9.4

OXBR好似中左伏

好快俾人打左一鑊

OXBR

新賭場 pll

突然有幾百萬落

你隻隻都入

已經唔見左一半

唔知乜料

我冇入

計而家報價比例uone死得慘啲

上星期五個手損左手都唔係好敢玩盤前 睇定少少先

放uone果班法西斯

我覺得盤前反而keep到升浪 一到盤中就俾人掟貨 spi 就係好例子

下下一彈9蚊就一條紅棍扑落黎 冇計

SPI個日係12點幾盤中先大手炒到3x先掟 但CBAT一開盤就掟貨 今日個隻直頭未開盤都掟

Spi 第二日盤前$17蚊左右都爆到上$28-30 盤中就冚家鏟了

OXBR已斬

轉shll/spaq la

WWR

巴打好有米

今日買乜輸乜

聽日有咩推介, 跟大佬搵食

有feel會講聲俾大家知 一齊睇下玩下

好似唔係好郁

盤左係度

敢唔敢入pll

今晚究竟買邊隻

你幾錢入

好高位 $2.3

你仲嚟呀

仲唔走？

唔走 今次依隻冇大陸人吹風 可能有一浸

你認得我？

話時話 個百老滙黑人好似死左

PLL 盤中可能40

今晚買 $阿索爾達生物製藥公司()

1.69啦喎

入左少少 睇埋盤中先 話哂同Tesla簽左contract 有機變火箭

點會唔認得

買呢隻家PLL

轉邊隻好？

岩先32想入 猶疑咗陣又上返35
你幾多入

買呢隻定PPL

32 我set價個時 34-35跳緊

上到38鳥 應該今晚有機

發現個牛牛圈d大陸人吹乜死乜

uone賺左幾十美就走左 好多黑人概念股今日都炒唔起 唔知係咪關今日大盤升返事

隻CBAT又上返去

PPL可以升幾多？

掛3蚊走左一半貨

你認得啲咩

上返1.71..
搵位走啦

睇佢個款2蚊都上唔到...

今晚睇嚟都係PLL
LAC都有啲機嘅 可能

收到 想再屌CBAT

有燶味喎

好似升得多得制

Cbak 又升番

Sunw

唔敢玩
升到100就當我冇呢個福氣

錯過太多次既我

插返落2.8

我都有啲興趣

升完啦，仲玩？

有得沽咪沽下
我上次止蝕錯手沽多咗倒賺

巴打今日下就入架??

上星期五啦 坐左成個weekend

驚你比人打完一巴又一巴 一陣又插

估都估唔到今日仲有得彈返起

賺少左80-.- 37冇放到 跌返落去35先放

反屌全倉CBAT $2.83

勇者加油

PLL係咪散水？

巴打又入左? 咩價位

咁勇

始終大成交 再試吓佢

好撚驚PLL 好似cbat咁 一開即插

成班接火棒 散緊水都衝入去？

要睇多陣先知

邊隻先？

你加油
我2蚊先入

再落兩蚊 我要ifc 換位

搵位

PLL 熔斷

PLL一開熔左

35放左 on9

熔完個勢跌 仲入唔入？

都係睇定 斷完慢慢升就入 直斷都有d危

今晚應該係{PLL / ACOR

真係好撚難玩 分分鐘好多賣盤走貨

依家升斷其實都係睇莊家會唔會即放 佢玩多陣先散水咪多d時間俾我地玩

PLL又熔

比多D時間你地走難咋

最高見到44

今次跌熔

第一下係升, 呢下應該係跌

應該散水鳥

$44》$38

可以睇其他 Lithium

屌你老味 入左就跌溶

巴打40入呀

係

幾多個%?

Good luck

又係度盤

技術性調整姐

好急喎

2.83應該要坐到盤尾先有機平手

Feel到有更好玩既會走

巴打你玩好少股數? 定係好有錢???
點解可以不停轉黎玩

屌 忍左手 咁耐 一入就輸

你咁賭法有冇計過數究竟賺定蝕

盤前入好d 莊家唔會放住 lol

屌 諗緊止唔止蝕 40蚊入左

呢D唔係正股都係玩盤前算啦, 一開盤真係走都走唔惕

PLL轉ACOR好唔好？

當然係輸身家啦 娛樂性質多過賺錢

acor好似彈左上一下7蚊之後都收左皮

盤前做到$0.9 值得試下

拎成副身家黎娛樂

隻OXBR升到熔斷 想死

學習下提高心理素質

仲癲過俄羅斯練膽大法
上星期比牛牛搞死左隻SUNW, 而家都仲未平伏到, 唔敢買

oxbr 同pll 擇 要左pll
好撚想打鳩電腦

1蚊前仲係低位 遲下一億合約 實有得升

好彩升返

我隻spi 太撚貪 $17入 盤前上到$28唔撚收 要落$15輸住走

OXBR $2.75入 頂到$2震走左啊 屌你老母

rich

岩岩4蚊

Wwr?

我set$3.4 手多啦屌

冇成交 睇下幾時盤到跌

其實wwr係ft個成交量好勁
成10m

屌冇睇到OXBR, 走哂寶

因為我都棄左

有位巴打朝早$3左右入 唔知而家點

又去咗邊個賭場練大膽

坐左係acor

PLL既巴打而家點處理？

OXBR又升熔

見到但唔敢買

我都係 咩價位

由3蚊睇住佢升到4蚊

可以試$4.6

$0.68

冇撚計 盤前由$3陰跌到$1.8 好撚夠心理素質頂

冇乜力

係 想轉場

巴打好眼光, 真係升到

V左幾次，好難賭wo

但我冇膽買

太遲入，唔係既話保證all in 加止蝕

佢個盤前陰得太靚$3》$1.9

唔敢j

6蚊呀
岩岩講個陣仲係3個幾

買大細，買定平手

$6.7應該盡了

痴撚線唔敢入

第3次升熔

我好撚柒

每次見到賭場，都要同自己講，當見唔到

大家咁話

好撚DUP春, 明明自己都估佢升, 但就唔敢買

OXBR冇all in

巴打上上水 你好嗎？

睇錯左oxbr 升到6.79

賭仔心態，今次贏下次輸，唔好咁博呀

點解係oxbr升

$2.75 陰到$2 走左

盤前冇放就開心死

又熔

盤前冇入 傷心死

我都係一跌幾毫就比佢嚇走左 證明我個膽唔夠大

我屌 盤前震走左
好撚dump心口呀！！！！！

咩2.75 同 2
我之前未留意

唉 呢啲錢唔到我賺

Same 幾錢走

仲升緊 cls

你哋係點鎖定嚟d股，想跟搵食

8蚊

好似2.6
一放爆升 我屌咩

唉 all in 左我就可以翻身

呀！！！！！！！！

鳩㩒入咗 再熔

入得賭枱post 係望一夜暴富

岩岩見佢熔完都跌唔到落去, 有衝動想入
點知想禁制個下已經8蚊

睇top trade 最多成交量

差唔到到頂，睇路

唉 今晚唔入啦 明天請早

好癲呀呢隻

差D忍唔到手想衝

咩app黎

OXBR可以升幾高

我有好消息 啱啱CARV $6.95入 set $7.45已全走

屌你我小本
一百幾十好多架啦
如果6蚊賺幾舊

吃不到的葡萄唯有望住佢直插開心下

睇/推我post ok

有好野唔出聲

依家35坐緊PPL係咪想逼死我
岩岩40走唔切

頭先入咗1千
啱啱走得切都夠八仔自動增值

都得

上唔上到20

收到，再世父母，下次盤前all in 止蝕8%

爆升幅度低

志在執返少少平返上個禮拜隻仆街SUNW

點解uone又升返架

diu 今晚睇OXBR同PLL 揀左入PLL 結果OXBR彈出

恭喜你

黎料啦, 等食花生

好彩睇到巴打提水 走咗先算

坐定定睇高台跳水

fall

唔似啦 $7.3又頂

Free fall

好運啦你，岩岩跌溶

PPL可唔可以生性

睇佢收皮 我地內心舒服啲

set咗8蚊走到

清用緊咩app 好正

wow, 應該執唔少, 幾多入??

支牛

跌撚死班8蚊入就岩

LMFA 掛$0.694 $0.78走

屌 我40呀

今日本來贏幾十變輸幾百

禁止自私食

你都有賺呀 我諗緊止唔止蝕

賭場，輸幾百已當贏

繼續搵新賭場

入唔到

點禁唔識用支牛

師兄
真係坐住先 始終係有實際消息

CARV波幅夠大 應該好玩

會唔會有日日都開既賭場

5年contract 坐返1-2年

有消息 但都驚炒返落去

會 莊家要搵食 賭枱邊會停？

岩岩43走唔到 就熔 我屌

始終妖股 唔好有長期投資念頭 除非你持貨力強 長期波幅大都冇事

明天會更好 聽日再賭過

無錢啦
本小

冇呀 純粹想坐到返鄉下咋
今日連續幾次早走遲走輸

OXBR用咁耐嘅 想睇

熔

佢好似係一次耐過一次既???

我32.5

uone 真係托高散貨 唔好搞啦

32.5 唔洗怕
35 40都未驚

屌我oxbr 盤前賣撚左

我都係
又輸錢又冇得賺 屌

2.9入 2走咗

Sunw 又升

直插5蚊

直插5蚊 盤前入都係fatfat

盤前個跌勢邊個夠膽入

仲有人5蚊接緊火棒，未死住

$5.3有人屌左5000股

6.6入 8.02走咗 玩到手震

CARV $6.43已入

咁都走到

勁!!
一路望住佢升一路唔敢入

順勢而行 叻仔

50/50 運氣運氣

要識走 真係好難

輸到仆街
前排SPI大贏都輸返晒 仲開始入肉

樓主 揸緊CARV?

貪與貧 只差一個線

Yup $6.43

咩位走

$6.95

睇來會橫平5蚊？ 賭場真係估唔到

$5.9頂

正股妹下妹下冇意思

唔好撚玩SUNW呀，傻西妖股黎

PLL 生性好唔撚好

竟然變到 正股，無人會估到唔

可能仲可以上多一野先插水

一開頭到底係點樣搵到呢啲股返黎
晚晚都有 cls

巴打玩緊邊隻?

OXBR $4.4

幾多走

未有頭緒 $5.5？

升得返先算。。。

而家睇又唔似升到 好飄忽 啱啱CARV到左了

想問點睇架

今晚仲有咩玩

PLL返生

cls 咁大個V

未返到40

又落左去 $38搵位走啦

AMBO $3.75

走啦

玩妖股賺返正股蝕個d

玩得掂妖股就唔會想掂正股

$50

有$40了

43 cls 但唔想入

走左無賺無蝕

爆升

熔左

恭喜恭喜 溶左

今日總結 就係放邊隻升邊隻

咁大個V 我個心承受唔到

45->50

止蝕定原價走？

止 屌佢老母
揸左好耐先止 一放就升

睇返
Oxbr 第一次溶個陣係點

咁都好過蝕住放 聽日又有架啦 唔好灰心

捉到兩隻爆升股已經好屈

PLL又熔斷

升溶 好似3x爆上44

PLL OXBR
希望比我回返本啦

多謝你
祝大家都好運

PLL $50

屌佢老母

我35揸左半晚都係咁跌 點解依家先黎升

仲升緊

玩唔起 下次跌過先再玩

黑黑地 要性交轉運

唔想做麵神

cls唔敢玩

睇嚟又要熔

美帝真係好勁
真係玩唔返港女

唔敢入啦真係 雖然賺少左成500 但少d心血都唔掂

十年都係25000 等收皮

ATH $2.08

AHT $2.08

我係絕望地黑一賣就爆上5x

巴打又搵到

已入

2.5會唔會好貪

呢隻點玩
幾多入好

$2.3？

搏反彈

唔知巴打你銀包幾厚 不過我點都幾百usd

volume 再高d就好

Lm學野

食足三個鍾驚風散 無贏錢走左 點知隻野再爆上54.5 心情

大把人咁諗 不過冇蝕算啦 一陣直插渣都冇

遲左入黎
等佢落返廿幾數先

屌你隻pll, 由35望住佢又係唔敢入，行開沖個涼姐，上到50 cls
上個禮拜支牛搞到賣唔到隻sunw對我仲係好大陰影

價位幾多入幾多放呀

我一賣直上54呀仲嬲 渣左三個鍾

你幾多買幾多放

39.3入 39.6走

你經歷左隻股最差既時間

無止蝕都覺得自己未算最慘

試下入返sunw

32入 35放

本身set左40放 見佢38就插返落黎 35放左

浴斷左

岩岩想set 46蚊入返少少就溶左 好撚在
個莊狗到

49入51走左

大家都賺錢

又熔乜鳩

依種細股同賭錢冇分別
btw已執錢

唔知一開隻pll 會跌到咩地步

似莊家出貨

2蚊買左 2.2心急放左

又人踩人

係冇分別，執邊隻

個莊舞到傻 唔撚玩啦

PLL $43 跌熔都咁硬 再上$50 唔難

熔跌都咁硬正咩玩法

等下一輪升熔

幾多入好

不問價入

今晚唔使瞓

咁聽晚930開盤呢

Sources?

今晚爆12嘅話
我都係唔瞓

你會掛10瞓覺?

UONE關咩事

好驚流料

咁你仲擺到聽日?

半小時賭場

啲錢一夜之間冇晒點算

無人叫你all in㗎嘛 投資唔等於賭錢

可以跟龔成月供盈富基金

入左少少UONE 就算蝕都唔會痛果隻

all in UONE

我想賺過爆房錢就夠

買房係咪即係買樓?

岩岩PLL賺左少少

你意思爆房bk酒店?

夜巴流流長~~~~~
聽朝上堂掛機瞓覺算

聽日放假睇埋3點侵侵點講先

聽日返全日
唔係330咩

一樣架姐 睇陣NETFLIX準備數錢

Peck 爆梗

到uone未呀

爆完 落返

巴打幾錢入 有無set止蝕價？

樓豬仲睇緊？

Free fall sosad

頂唔緊

掛止蝕5.4走人

5.5

好驚hi到我個位就爆上

冇啦?

經過今晚我老閪都strong hold

peck 竟然又炒起

上啦上啦

UONE開波

完

就收市 點解唔升嘅

侵侵岩岩先出場 睇埋盤後

President Trump Gives an Update on the Nation’s Coronavirus Testing Strategy

所以關NONE咩事

UONE

其實係聽日辯論講黑人

仲講緊武肺

faint

Details: The debate will be 90 minutes long and have no commercial breaks. There will be no opening statements, and instead Wallace will dive right in with the first question to Trump. It will be divided into six 15-minute segments that Wallace has chosen. They are: 1) The Trump and Biden records; 2) The Supreme Court; 3) Covid-19; 4) the economy; 5) race and violence in cities; 6) the integrity of the election.